連登仔撐 習近平定李克強？

習近平 正皮
李克強 負皮

橕你老母比狗屌

+1

P牌支持總加速師

撐trump

梗係撐習

李克勤踢爆六億人搵一千後，D五毛被ko 曬，D人睇到刁種之無能，我支持李克強

習

支持共產黨傻撚左？？

等佢哋鬥飽佢

已封鎖on9會員 袁文傑完全封鎖

咪一撚樣

撐你老味

起底， fc五毛

撐咩吖緊係想佢兩個攬炒

其實我仲支持薄希來復出同刁豬頭鬥過

又屈毛

我不是狗

梗係總加速師啦

On撚9
邊個唔係老共

一定支持雜大大
冇佢冇可能平權bno
冇佢冇可能英美台港一心抗共

兩舊臭屎
樓主食開屎㗎

因為中國只有屎

總加速師

兩邊都唔支持
淨係支持佢地鬥起來